Lidé a zvířata. Myslím, že v přirodě všechno musí být spolu, aby mohli schranovat životní prostředí. Mám ráda zviřata, doma máme psa a fretku. Ačkoli můj pes není moc velký a proto nemůže ochraňovat dům nebo chatu, on vždycky může zlepšit náladu. Když jsem byla malá, věnovala jsem se jezdíctví. Teď se už nevěnuju, ale mám ráda koňi. Jsou moc krasné a dobré zvíře, ktery vždy pomaha lidem. V minulou době lide nemohli bez ních žit. A každé zviře take pomaha clověku. Ale lide v současností nevždycky pomaha zviřatům žit. Průmysli a prace člověka často zabijou zviřat a nekterých zvířat už skoro nejsou. Podle mého názoru každý člověk musí ochraňovat zviřat a potřebujeme dělat něco, aby zlepšili život zvířat.
